中共領導人d英文水平其實去到邊？

做得總書記，總理，學歷應該唔會低
習大大仲係美帝生活過
但睇新聞接見外國政客都係要靠翻譯
其實佢地d英文水平有無dse 2

要翻譯唔完全係因為聽唔明

習種篇博士論文用槍手寫
佢個學歷假架喎

啱呀，係表示國力嘅一種。去俾人地一種我同你平起平坐嘅感覺。

好多地區既高官交流都係用返自己幾官方語言
唔係唔識英文
只係唔想認低威
你睇聯合國會議就知

如果唔係個勢就會輸俾人

面子問題
點解要佢講英文而你唔講中文就佢?

唔識英文，同識英文而唔用
係2回事喎

咁低能都問題出。

d人係盲反到冇分析能力

李克強英文好好啦

淨係知江澤文幾勁

王毅 日文
李克強 英文
江澤民 俄文

習近平 中文（不合格）

莫講話英文 中文都未學好啦

翻譯只係表面，實際佢係做埋決定的
唔通你覺得習大大真係識國家大事？

翻譯只係對等行為
shinzo abe夠識聽英文啦
佢都搵翻譯

只知王光亞同華春螢英文唔錯, 可以流利對答到

之前同佢地傾過偈, 啲發音唔係幾準

江澤民 廣東話

江澤民 英文

江澤民 日文

江澤民 俄文

李克強 英文（同場加映前港督衛奕信普通話）

當然，馬雲本身英文教育 major
「杭州師範學院（現杭州師範大學）外語系英語專業」